你地會點order coffee?

Tall iced latte

要杯凍既鮮奶咖啡 中杯

一杯iced latte 中

This this this this

凍啡小甜多奶

去茶記就飲奶茶啦

點叫咖啡都出post

例牌, 唔該

原隻老母雞 碎上！

CT小田

伙記，大既熱拿鐵少奶行街唔該！要1包糖得啦。

成日覺得去starbuck用中文叫咖啡好柒
利申：自己都係

愈來愈fit

後入

掂都唔比你掂啦仲話入

凍啡少冰

who???

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

May I have coffee, tea, and you please, sir?

我會跟佢地叫
tall ice laaaaaaaaaaaa tte(高音)

其實去starbucks飲咖啡
本身成件事都係好柒

你去美心會唔會用英文嗌野食呀

凍啡，豆另上

起香港唔飲咖啡，未飲過一杯正常。

Water please

凍既latte